69及612義士致全港市民之討賊檄文

賊，時為賣港賊也。賣港者，必受人民審判，必受烈火災身，必受萬世唾棄。

一眾賣港救榮之政官、一眾位居權貴之高官、一眾殺人越貨之黑警，皆位於賣港賊之列。

69剛過猶耳，傷口還未癒合之時；612黑犬之暴，令我城義士多多受傷。黑犬以近距開槍之法，傷我城青年不計，目標實為殺人滅口，鎮我城之思考，壓我城之未來。如此邪惡之舉，必受世人所厭惡。幸天佑志士，並未滅我一人，卻重創二人，二人身受重傷，我等還望二人能早日痊癒。

林奠氐及其港賊政權誣蔑我等義士昨日之舉為「暴動」。如若「暴動」一說屬實，難道諸位相信身上的護甲、駕駛的車輛、暫居的立法會、灣仔的總部能抵擋熊熊烈火的懲罰嗎？

我等的「暴動」相比歐美各國的暴動確實無法相比，但我等並不介意讓諸位看看真正的暴動。如諸位緊決誣陷我等為暴動之士，那暴動就會有暴動的樣子，奈何我等實不希望看到我城岀現火彈、炸彈滿天飛的日子，但這並不代表我們不會。

假若黑犬再以催淚彈、橡膠子彈、巿袋彈，甚至實彈鎮壓我城義士，又或岀現仼何為反惡法而逝去的烈士，我等必發動大暴動癱瘓鐵路、道路甚或機場，並以怒火焚城。

林奠及其政權唯有撤回惡法，方能解此因局，我等並不介意每天重演昨日之事，並進一步擴大，以此癱瘓全港，還望諸位三思。

奉勸諸位賣港賊們
務必早日回頭是岸
人民審判終會降臨
他日怒火焚城之時
諸位定必化為灰燼

認真，想篇文出街既中二少陣先